<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<catalogo>
    <libro>
        <titulo>Persona Normal</titulo>
        <autor>Benito Pérez Galdós</autor>
        <precio>19.99</precio>
        <sinopsis>Desde que el tío Paco se hizo cargo de él, 
        Sebastián ha vivido aventuras increíbles: tuvo un 
        encuentro inesperado con un enorme felino, consiguió 
        un mapa estelar para un pobre extraterrestre perdido 
        en la Tierra, sobrevivió el embate de un enorme monstruo 
        marino, peleó al lado de los sioux para defender su 
        territorio de los colonizadores… ¿Qué pasa con Sebastián? 
        ¿Acaso no es una «persona normal»?</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Otoños y otras luces</titulo>
        <autor>Ángel González</autor>
        <precio>15.75</precio>
        <sinopsis>¿Qué pasa por la cabeza de un hombre que rozando
         ya los ochenta años siente cercano el final de su vida? 
         ¿En qué momento aparece el desánimo (si aparece) o la 
         lucidez de sentir acabarse el tiempo prestado? ¿Cómo afecta
          al hombre y su conducta? La mente ajena es inexpugnable, 
        inescrutable e inaccesible para los demás. Sólo conoceremos
          qué sucede dentro de ella si su propietario decide contarlo.
          Y si quien lo cuenta es escritor y poeta puede suceder, 
          como es el caso, que surja el libro Otoños y otras luces; 
          y que el poeta se llame Ángel González, fallecido en enero de 2008.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>El capitán salió a comer y los marineros tomaron el barco</titulo>
        <autor>Charles Bukowski</autor>
        <precio>10.09</precio>
        <sinopsis>El libro es un diario de los últimos meses de su vida,
         cuajado de reflexiones hechas desde la cima de su experiencia.
          Todo ha cambiado para seguir igual; Bukowski vive en una casa cómoda,
           con piscina y jacuzzi y un buen coche en el garaje, pero la desesperación
            es la misma: «No sé lo que le pasará a otra gente, pero yo, cuando me agacho
             para ponerme los zapatos por la mañana, pienso: Ah, Dios mío, ¿y ahora qué?.
             Estoy jodido por la vida, no nos entendemos. Tengo que darle bocados pequeños,
             no engullirla toda. Es como tragar cubos de mierda. Nunca me sorprende que los 
             manicomios y las cárceles estén llenos, y que las calles estén llenas...» 
             Charles Bukowski conocía el único secreto que merece ser conocido: 
             que lo único que importa es que nada tiene importancia.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>La voz de las espadas</titulo>
        <autor>Joe Abercrombie</autor>
        <precio>17.90</precio>
        <sinopsis>El inquisidor Glokta, convertido en un cínico tullido tras 
        su paso por las cárceles de los enemigos de la Unión, es ahora a 
        su vez un eficaz torturador capaz de extraer cualquier información 
        de un criminal o de quien decidan sus superiores¿ El capitán Jezal 
        dan Luthar no ha hecho en su vida nada más peligroso que desplumar 
        a sus amigos jugando a las cartas y soñar con la gloria de vencer 
        en el certamen de esgrima. Pero se está fraguando una guerra, y en 
        los campos de batalla del Norte la lucha se rige por normas mucho más 
        sangrientas... 
        Logen Nuevededos, infame bárbaro de pasado sangriento, acaba de perder 
        a sus amigos y está decidido a abandonar sus tierras y dirigirse al sur, 
        pero los espíritus le advierten que le busca un Mago de los Viejos Tiempos 
        ¿Sus historias se entrelazan en una fantasía negra repleta de acción y personajes memorables.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>La verdad sobre el caso Harry Quebert</titulo>
        <autor>Joël Dicker</autor>
        <precio>20.90</precio>
        <sinopsis>La verdad sobre el caso Harry Quebert, de Joël Dicker, 
        es una novela de suspense a tres tiempos -1975, 1998 y 2008- acerca
         del asesinato de una joven de quince años en la pequeña ciudad de Aurora,
          en New Hampshire. Quién mató a Nola Kellergan es la gran incógnita a 
          desvelar en esta incomparable historia policiaca de la narrativa extranjera,
           cuya experiencia de lectura escapa a cualquier intento de descripción.</sinopsis>
    </libro>
</catalogo>